有無藝人係50歲之後生仔女？

好想知，咁佢地啲仔女岩岩讀完中學18歲
佢地就已經差唔多70歲

會唔會好大代溝
定係反而會更加frd

想像唔到我讀緊中學個陣老豆已經接近70

李國麟
潘芳芳